【荃灣武器庫】「香港民族陣綫」確認被捕男子為組織成員

警方在荃灣一座工廠大廈的單位發現懷疑爆炸品，包括至少1公斤TATP烈性炸藥及10枚燃燒彈，一批武器及鏹水等，一名27歲男子涉嫌無牌管有爆炸品被捕。在警方檢獲的證物中，包括反對《逃犯條例》修例的單張及寫有「香港民族陣綫」的衣服。

梁頌恆擔任發言人的支持港獨組織「香港民族陣綫」在社交網站表示，今日於荃灣工廠大廈被捕男子為該組織成員，已經有律師協助保釋。「香港民族陣綫」稱，據了解，該倉庫一直僅作為存放音響及其他宣傳物資之用，未知為何會有爆炸品在該單位當中。

警方表示，不排除有更多人被捕，正調查事件與證物標語上的組織有沒有關係。警方在單位搜獲TATP炸藥、10枚電油製成的燃燒彈，以及鏹水、刀、鐵棍、彈叉、頭盔、盔甲等等。

倉真係要有cctv , 以防俾人屈

法庭：証據呢？
黑警：炸撚曬lu

啤酒加毛巾就燃燒彈，
咁D餐廳咪全部都喺軍火庫？

個名民陣翻版